姦屍同屌肥婆二選一

姦屍
肥婆
無both not 或why not both

閹咗我算

如果條屍係肥婆呢？

待快輪到口德村單位一個

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )